遭下藥塞行李箱！ 20歲女模被「黑死組織」放上暗網拍賣

國際中心／綜合報導

英國一名20歲女模特兒抵達義大利米蘭準備參加面試，卻遭到下藥並監禁長達6天，期間更被上手銬放在行李箱中移動，嫌犯將她放上「暗網」拍賣，最後因為她是一名小媽媽，沒有集團願意收下，因此才被釋放。

根據《BBC》報導，這位不具名的20歲模特兒7月10日抵達米蘭，隔天她在經紀公司安排下，前往一處公寓進行拍攝，卻遭到2名男子襲擊，被下藥並上了手銬放進行李箱中，開車帶到杜林（Turin）郊區一處隔離的房子，在房間中被監禁了6天。

嫌犯聲稱為「黑死組織（Black Death Group）」工作，在暗網上面進行拍賣，並且使用加密帳號通知模特兒的經紀公司，勒索30萬美金（約900萬台幣）的贖金，以免女模遭到拍賣，但是之後嫌犯發現女模特兒原來有一名小孩，而他們規定不販賣媽媽，隨即將她載到米蘭的英國大使館釋放。

警方循線調查後，發現嫌犯先前曾舉辦多起網路競標，拍賣遭綁架的女孩，還有詳細的描述與公開的價格，目前依「綁架罪」逮捕了帶女模到大使館的其中一名嫌犯，住在英國的30歲波蘭籍男子赫巴（Lukasz Herba）。受害人受到大使館庇護中。

「暗網（deep web）」是一種必須透過特殊軟體、授權後，才能夠連上的網路，一般的瀏覽器或搜尋引擎都無法找到，且通常都是匿名、無法追蹤的，因此成為許多犯罪者的溫床，上面可以查到各種非法資訊，綁架方法、武器製作、販毒或暗殺等活動，若是不小心闖錯地方，可能哪天會有生命危險也不一定。

deep web

正確嚟講 dark web先啱

之後嫌犯發現女模特兒原來有一名小孩，而他們規定不販賣媽媽，隨即將她載到米蘭的英國大使館釋放。

老母唔屌, 屌邊個?

諗起救參96小時

最期待既圖片

諗起瑪德蓮失蹤案

睇錯20處女膜

值幾多個bitcoin？

死啦,條女模唔知會唔會惹倒黑死病

有原則

調返轉 果套處女唔洗死
呢套非處就有自由 個嫌犯都幾好
放落大使館度 唔殺人滅口 又唔女女女 亦都唔係隨街dum

真係用bitcoin 黎交易 ? 好想去 deep ebay 睇下有咩買

非處女終於有用

叫恐懼鳥出來講幾句

之後再俾professor PowPow 解密

2百幾萬都唔夠買層樓

點解唔賣阿媽？良心？怕小朋友冇媽媽？

應該就係因為有仔女，要控制個女人變得麻煩好多

有良心點解要販賣人口

車條女去大使館咪即係俾人捉自己？
有冇咁on9呀

有咩武器製作資料

捉無辜既人去販賣會有良心

因為唔係處冇人肯買咋

可能係個客唔要

送條女去大使館同自首有咩分別
呢個故事都幾假

生過仔唔值錢咪唔要囉,人口販賣講良心,真係on撚99

非處女賣唔出高價
個客唔要

20歲有小孩 女孩 係雞係公廁

呢D人應該要判死刑

另一張呢?

原來有時都有原則

電單車式雞尾酒..

生過仔下面鬆哂唔值錢呀

屌你係個有錢佬 呢個唔買咪等下個 良咩春心

仲要車佢去大使館

佢點知佢有bb? 如果現左肚一早唔會捉啦

電單車式即係點

成日覺得開party開cocktail好爽

原來恐懼鳥講啲野係真

我們不能讓小女孩沒有媽媽
但可以讓媽媽沒有女兒喔

你估真係有良心咩，生過仔下面鬆晒所以無人要咋

搵車車番佢去大使館。。仲要比人拉埋諗唔明

I will find u

盜亦有道

作故仔

其實有幾多會係處呀
廿歲...
可能生完仔鬆晒就真

咁天真比真名真地址做聯繫人？！

仲要放翻條女比大使館等同公開叫人拉佢喎……… 有冇on9 啲………

And I will kill you.

巴打 我留意左你好耐 你眞係好幽默 我自問都算係個ok幽默既人 但係你幽默感眞係高我十幾廿倍 唔係 應該係100倍先啱 估唔到我竟然喺呢個post見識到你嘅威力 我眞係笑到爆左肚 而家一路打字一路執返啲腸啊內臟啊腎啊 塞返落個肚到 你有無諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

幾時整返張連登喺最底

Taken情節

實捉到你

20歲已經生埋仔

我讀書個陣 有人大住肚番學 都無咩野

大學個時去外國識有對香港情侶
兩家人都好撚有錢
唔係有樓 直頭係有地 佢屋企人係諗塊地起乜野樓個隻
佢老母己經係唔駛做無憂個隻

又係20歲已經生左仔

講得岩

不過就咁睇 個犯又未去到十惡不赦

taken😂😂😂

No, 改變主意, 捉佢個女

海綿寶寶先係最底

成日網絡瘋傳嘅野都無連登份，唔係Deep Web，係Island就真

仆街恐懼鳥係咪有新料講？

WWW都冇份
連登喺係天空就真

諗起Get out 情節，有d相同

正

U mean dark net

呢啲都係衰人, 守一樣原則唔通可以將功抵過?

其實要放佢求其掉佢喺街邊已經得
點解要去大使館?